還未戒掉 他留下給我

那動魄驚心

垃圾

留我像個垃圾 長留戀於你家

在你升仙得救前，糊塗一次

還未成熟得 當有過便無憾

垃圾都會有被掉走嘅一日

心灰了還未碎

寧為他跌進紅塵

做個有痛覺的人
忍唔住拎針拮自己 感受吓皮肉痛

唔好傷害自己 ，要愛自己

你又做乜撚

心好痛

夠鐘叫春

乖

分享下你嘅故事

我瞓教喇 再傾

好嘈

再見

糖

為何又叫春

想他了

明白醒覺有定時
但放肆夠也不遲

一齊唱

靜啦屌

～～

...

是你不想我啦 甚至不找我啦

為了他，做埋啲害人嘢 ,值嗎？
係既，原本你可以吊高嚟賣比他sorry

做乜鳩

衛蘭

靜

hi

~

無非幾天變化 就像刮我幾千巴

難道你共我親吻抱擁 之後竟有偏差

不想和我好 請求直說真話

我想同你好

可以

愛你

Work

收皮啦

惡到

=.=

錯在你 這麼急於貼服到像奴才
認真正是要害

我好鍾意佢 但係咁樣會令到佢有壓力

卻仍傻傻懷念被當寶的日子

how

100%貼服

屌你

0423

-.-

真心人非草木

對

累了再學講擁有等於失去
成年都未累 都未肯放低

小痴

成日見到你

咁係好定唔好

唔好
放低啦